Twitter:抓緊中國企業向海外擴張時機

社交媒體平台Twitter首席客戶官Matt Derella對財新網表示，亞太地區是Twitter全球增長的重要引擎，而中國市場亦愈來愈重要。

他續稱，今年該公司在中國的活動頻繁，現時是抓緊中國企業向海外擴張的好時機。

Matt Derella指出，該公司高度重視中國市場，惟未有透露來自中國市場的收入佔比。

今時今日仲奶共咁撚弱智

之前仲叫人玩twitter...